記唔記得你最青春既畫面

仲記得初戀果陣
對方有一日拉左我去個無人既地方叫我踢佢
但因為緊張同驚無咁做到
果陣個心跳到就黎暈低

果時年紀仲好細唔敢亂黎

PS: 紅巴

踢佢春袋？

條女鍾意玩sm？

原來打錯字
錫佢先岩

唔係啦
不過佢係主動既
後來分開係因為佢話我太怕醜
結果拍拖咁耐都無咩身體接觸